{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000522",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/[BEAKER]-Sibel-Saral/GM0023090574724/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Relaxed Fitting Pants - Navy"
    },
    "text": "[BEAKER] Sibel Saral ブランドのメーカーであるSIBEL SARALから発売された商品番路はFW23 / QW3X21SI2Rです。 こちらの商品はテーパードシルエットでデザインされており、下の方にもっとスリムに落ちるデザインです。 快適な着用感を提供するゆったりとしたフィット感と美しく脚のラインを整える効果があります。 基本的なネイビーコーデュロイ素材を使用して秋から冬までスタイリングするのにいいです。 この製品と同一素材のValentina Jacket(QW3X11SI4R)と一緒にセットアップで演出することもできます。 この製品の表地は綿100%です。 洗濯の際には必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 薄い色の製品を洗濯する際は、必ずきれいな溶剤でドライクリーニングをしてください。 洗濯する時はボタンとアクセサリーを必ず銀箔紙でかぶせてください。 水に濡れたり汗をたくさんつくと、製品が色移りしたり変色したり、脱色することがありますので、お早めに洗濯してください。 裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけてください。 摩擦により、ほつれが出たり、毛玉ができることがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランドは何ですか？",
            "answer": "SIBEL SARAL"
        },
        {
            "question": "この商品の番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / QW3X21SI2R"
        },
        {
            "question": "この商品のシルエットはどんなデザインですか？",
            "answer": "テーパードシルエットで、下の方にもっとスリムに落ちるデザインです。"
        },
        {
            "question": "この商品はどの季節に適していますか？",
            "answer": "秋から冬まで"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "綿100%"
        },
        {
            "question": "この商品を洗濯する際の注意点はありますか？",
            "answer": "必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。薄い色の製品を洗濯する際は、必ずきれいな溶剤でドライクリーニングをしてください。水に濡れたり汗をたくさんつくと、製品が色移りしたり変色したり、脱色することがありますので、お早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この商品はセットアップで演出することができますか？",
            "answer": "はい、この製品と同一素材のValentina Jacket(QW3X11SI4R)と一緒にセットアップで演出することもできます。"
        },
        {
            "question": "この商品の裏地のアイロン掛け方法はありますか？",
            "answer": "低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけてください。"
        },
        {
            "question": "この商品を洗濯する際は何に注意すべきですか？",
            "answer": "ボタンとアクセサリーを必ず銀箔紙でかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "この商品の摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれが出たり、毛玉ができることがありますので注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 398
    }
}